私人屋苑 燒衣紙 消防條例 法律意見

有人投訴我地燒衣紙啲煙供到佢地，有咩要留意？

俾啲同理心，學吓顧念其他人感受。

依樣真

咪撚燒啦dllm,咩年代呀

否則只係強國人

要睇大廈公契有冇唔俾公共地方燒嘢

不過，你喺自己間屋點燒都ok, 公共地方就睇諒吓人，可能有人鼻敏感好辛苦呢？下次燒前問吓街坊先？

直接上門屌7佢

燒定比自己食啦垃圾樓主
2019年仲咁撚迷信
唔撚死都冇用
on99個腦未撚開發

樓主係邊個位燒先
唔會咁cheap係走廊燒掛
連窗都冇想焗死其他鄰居咩

128 維園見

唔好成日燒
同人say sorry
或者落街燒啦
屌你迷信嗰啲
唔使理佢
傳統習俗唔做就無
但盡量唔好影響人

樓主咁快落左去收野？

呢啲叫陋習
滅絕先係好事

祝樓主每個月死一個屋企人，咁就年年月月有得燒，祝福🙏🙏

唔比燒衣紙？ 咁燒自己屋企囉

我當佢傳統宗教信仰，如果係佢單位入邊燒都可以，但燒出嚟嘅致癌物質比一支香煙還要多

屌我隔離個廢老都食開元寶蠟燭香, 成日係到拜神

亂咁燒衣除左搞到隔離屋，仲搞到物管狗
收手啦

消防例唔係管呢啲嘢

呢啲民生嘢嚟

落街燒